嘈山曬 個山字點寫？

你地講嘈山曬 定 嘈聲曬？

嘈生哂

肥絲大佬請原諒我

乜依家仲有人睇到肥絲啲cm
唔講都差啲唔記得呢個user

閂